經典！一張圖證明港獨派都係高質素人才！［心心眼emoji]

反對者不敢看！全部都人中之龍

留意到全部都係社會上既頂級人才

只係因為有地位既香港人都唔會願意犧牲自己擁有嘅野

起義不嬲都係無產工人階級開始先，唔通既得利益者倒自己米啊？

只係最勇武既行動派多係熱血既基層
本身支持同一理念既人黎自各階層，各行各業

哪會怕有一天會跌倒

有個係中同，中學果陣已經偷人啲賣去2手書店，根本就係垃圾

4號係清泉

反對派最激烈嘅都係基層㗎啦，
有咩問題？定係你期待李嘉誠個仔都上街？

我地教主撈到住2得道
點會唔係人材

5號黃家駒原來冇死走去做sales

仗義每多屠狗輩

唔通收緊租同你攪獨立咩

歴史上搞革命
肯變永遠是少數

大多數人係去到無飯食先搞

有錢佬係更加少
好像列寧(叫中產) 拉登

你用呢張圖
去串港獨派

根本證明唔到咩野

唔明有咩問題
就係政府偏向有錢
咁你地口中低下既人咪出黎示威

證明到樓豬根本唔明點解D人要示威

無產階級

呢樣真

輸到無野輸就係呢d

你唔係expect啲有錢佬醫生律師會去呀？

真係埋位奶共果班
批一條中港連輸線比你玩都發三代

全世界反抗都係由基層開始

大陸狗希比係咪唔記得毛主席訓誡

肥絲話無業先大把錢喎

原來係波台狗

讚佢地係人才都係狗？

全世界無產者，團結起來！

我要22號

邊有人俾人拉左會報自己公司同職業架！！差佬會上去查架！！

所以咪話佢地人才囉
一定個個專業人士
Btw原來唔報就check唔到佢地真正職業

正
好多無業
nothing to lose

人中之龍

呢家轉晒行

變做監躉

😍

喂，知你阿妓贏波好撚威啦，翻入狗竇啦，呢度唔啱你玩

波台狗智商真=0
人話無業又真係信

所以咪話佢地人中之龍囉

要考牌先入得呢度？

有錢有權有勢嘅人只會維護自己利益

人地手揸100層樓。唔通仲好打份牛工比老細撚狗

自古起義嘅都係咁上下嘅人
“廢青”係革命嘅資本人力

唔通月薪幾皮又同你抗爭？

有黃家駒

佢地點夠你咁勁呀 8大畢業半年finance 經驗 manager 又resign
人地戥你陰公豬就成隻小學雞式咬返人
屌你老母肉酸狗到